驚爆危機既入-Driver，算唔算係心念系統既始祖?

川原應該係度得到啟發 btw幾時出第5季啊dllm

最新個季係邊季？
仲停留係搞笑個季

支那bili

搞笑個個係第2季，百loop不厭
3、4季都係好壓抑既

支持正版 由你我做起

Invisible Victory
即係第四季
搞笑係第二季ふもっふ
好懷念講廣東話嗰季

人地ai到最尾先識用 ， 川原d ai咁易就用到
R用嗰下真係濕晒
仲呼應九龍最初講嘅野
唔同級數啦

最好笑係妖精之羽只要宗介個腦平常運作咁就用得